［即時討論］加泰集會

我係加泰人啊！

要人啊 而家得幾百人咋

遮打要人

夠人,唔洗去
留力後日醫護集會(已出不反)

突發 遮打花園加泰 直播

後日靠你喇

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

本身諗住唔去 但人地都有個支援香港集會 咁唯有去啦

開始了

記得舉共黨旗

雖然佢地為獨立, 我地為民主自由, 但we connect!

哦

唔好去

愈黎愈多人

光復加泰

過左今晚 人權法應該肯定唔通過了